點解無人話鏝城收買球證

屈福特球員射門鏝城後衛擺明用手擋
成隻手中哂都話無手球

而家咪有

鏝鏡睇唔到sor

後面手球無判十二碼俾屈福特
轉個頭大衛施華越哂位都當入

套餐黎
4強一次
決賽一次

撚有越咩

呢啲曼市拿手絕技嚟濕濕碎

大衛施華手踭去一定係foul波囉

罰你睇多次慢鏡

明黑鳩你
點撚樣

甘賓尼轉哂身 完全冇意用手擋波

冇越，有手肘推一推人

越成半個身位企哂出黎都叫無越位
玩撚哂

樓主自認唔係人

點撚樣
好撚勁?

咁都越 屌你用屎眼睇?

死痢狗又黑

清真心要驗下眼

哥狗年年都黑嫁啦

用你閪眼睇多次啦 自己拎黎醜

4隻腳黎架